訓左冇睇 世界第一教練哥師帶領最域大炒垃圾利幾多球??

揸住幾億後衛利狗應該冇入到波掛

想知

Man City failed to register a single shot on target for the first time across all competitions this season.

Klopp blocked. 🙅‍♂️

留返下場炒

好!!!!!!

屌你咩!抽唔到巴狗抽我地